全香港人跟我講一次！香港停工停巿經濟差，係因為大陸傳染隻武漢肺炎落黎

一 日 最 衰 就 係 中 國 共 產 黨！

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策

仲有林鄭條臭閪殺港

花10秒支持丹麥廣播公司企硬，不向大陸病毒國家道歉。

入到網頁，按CTRL+F搜 (手機find in page)，
再copy以下問題就搵到，投Nej (不用道歉)
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?

屌你係因為佔中
識唔撚識架

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

一 日 最 衰 就 係 中 國 共 產 黨

推

。是

Push

因為武肺化武
同因為777唔封關